連登仔=連登狗 連登女=連登豬西

連登仔=
連登女=

天生一對
強烈要求保留連登豬西icon

留名豬持